仲俾錢黨鐵？

相信大家知道今日發生咩事 大家都嬲
聽朝7點起 全部人跳閘 踢閘 捐閘
無論咩方法都好 唔準比錢黨鐵！
無限期罷付車資！佢地唔值得收我地錢！

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

推

拆閘都冇人會鬧你！

全世界都親眼睇住黨鐵今日嘅仆街行為

【同我推到黨鐵破產】真正嚴懲黨鐵嘅方法

拆閘屌你老母